### 程序代码
**cdnlogcatch**
```
2010年前在亿动信息期间用perl5写的CDN日志采集脚本
```
**cdndns**
```
2012-2013年在亿动信息期间写的CDN调度程序，CDN/DNS更新部分是有我用perl5开发
UI接口部分和同事合作开发(perl,php)后期主要有我维护
本人部分代码cdndns/ui/cdnrestful/cdn/services/fun/
```
**logcollect**
```
2014-2015年在赵涌期间用Golang重写的一个日志收集程序,主要解决点在日志文件rotate后能正常续接不丢日志条目问题
```	
**photo-srv**

```
2014-2015年在赵涌期间用Golang写的一套图片处理程序，3个功能模块，
一个完整图片切割处理API，以及又拍云，搜狐云图片上传推送功能
```


*以上程序主要特色在于按运维思维编写的代码，对标优秀开源工具的日志输出和日志级别定义功能.考虑到可能的执行意外和可维护性，可用性。不过由于整理较晚，手头未包含大部分文档，具体功能也比较模糊了:< *


### 日常运维脚本

**opscripts-sample/myiptables.sh**
```
在号百期间用BASH写的日常iptables控制脚本，虽然功能简单，但是能体现一切皆代码的理念，方便交付和使用。
并且也具备了本人对脚本的习惯，有简明手册和简明的Usage功能，完善的日志输出能力。
```
